政協陳小春「唔識答」照撐修例：總之犯咗法就要繩之於法

政府提出修訂《逃犯條例》爭議越演越烈，惠州市政協委員、藝人陳小春今午（30日）出席由全國政協副主席、前特首梁振英主辨的一個中國文化交流活動時，被問到是否支持修例，他回答時顯得口窒窒兼神色尷尬，「我唔識，我驚我講嘢直得滯得罪人，我唔驚啦，我係香港人嚟既，但係無謂……總之犯咗法就一定要繩之於法。」

被問到其他政協委員有否要求他支持修訂《逃犯條例》或帶領演藝界宣傳，陳僅回應稱事情會往正面方向發展，「唔會話道聽途說、轉彎抹角……我唔識答呢啲問題，太深喇，呢啲層次未到我嘅階段」。

陳小春在2014年成為惠州市政協委員，不時就政治議題發聲，去年立法會九龍西選區補選曾為屬建制派的陳凱欣助選，2016年亦為另一名建制派立法會議員何君堯拍片拉票。

可唔可以捉佢坐監先？

[痴撚線] 童年家貧食唔飽 陳小春3000蚊賣走細佬

咁點解依家犯七年以下啲人唔洗繩之於法？

佢老婆放棄咗美國國藉未？

依條撚樣成世無樣叻

娶咗應采兒

同高雄發大財同理

以為做過竹聯幫大曬

九唔搭八

呢條友你要問點解

=為難佢個大腦

得閒又出嚟柒

我好尊重低學歷嘅人
低學歷嘅人有好多都好出色好值得敬佩
所以我絕對唔會拉埋陳小春同佢地混為一談

垃圾

交足稅未呀屌你

硬係覺得
呢班屎忽鬼係最快中返招嘅一班人

屌你老母係咪on9

你喺香港食香口膠 姐係犯左新加坡法 咁係咪要拉你啊仆街

Link?